覺唔覺得信用卡回贈2%係好識利用人小便宜心態

事實上每張單係收緊商戶錢幾% 即係都係你個到拿番黎

理撚得佢，消費者角度睇就一定好過無㗎啦

我只知除咗腦場講明之外，出面大多兼收卡嘅商鋪，碌卡價同現金價一樣，咁點解要比現金？